[假獌] 李奧廢柒男話自己踢人頭都唔洗領紅。無球證關照,你班利撚唔恨得咁多

徒弟仔仲叻, 飛腳完仲可以屈埋杜奧巴拎黃牌添~
魚拉突魔性

最勁是出埋來串嘴

死利狗又搵其他case黎講
又比足總迫害啦

係啦係啦, 全世界都搞鳩皇者猁啦, 幾廿年唔想比你拎冠呀

果然ON9獌=假獌
反獌=利

獌狗情何以堪

比人炒5粒嬲嬲豬

我曼今季英超大熱 拎唔到英超我直播裸跑成條彌敦道 你葡萄牙死痢狗